唔係前線撚 根本唔洗驚乜鳩大搜捕

屌你老味啦唔好同我講你真係咁諗

當民意開始緩和，個仆街政府就會開始清算架呀屌林鄭老味！！！

前排就話潛水做鵪鶉，你估下出面靜落嚟之後會點？

咪就係一齊含家產囉到時就得我地攬炒架咋陰公豬！！
小妹喺到求大家可摸耳唔撚好當義士烈士係condom

同 我 將 依 張 圖 掟 鳩 去 果 班 已 經 開 始 馬 照 跑 舞 照 跳 班 撚 樣 度！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自己友攪炒vs攬埋林鄭黑警一齊炒 自己揀

自推1下

自推2下

自推3下

自推4下

自推5下

自推6下

自推7下

自推8下

自推9下

自推10下

都係唱下歌打下飛機算啦唔好搞咁多野

依家仲係咁易鬆懈就算閪數啦講嚟都無謂

唔係咁講既 如果係既話唔洗air汁同貼牆啦

去到今時今日咁多人又傷又被捕 831重有巴絲失曬蹤咁
咁快自收皮我會覺得屌都嫌整污糟自己條J

張圖係改圖定乜嚟頂 咁撚應景